有冇人同另一半父母仲親過自己父母？

結婚拍拖要面對另一半既長輩壓力就聽得多
有冇人反而係同另一半父母關係好好，甚至好似仲親過自己父母？

冇另一半

試過母女算唔算親...